想問下點解D車會自炒?

上YOUTUBE睇過唔少片
多數切線轉灣個陣都會無啦啦自炒
其實如果個司機駕駛技術係正常
係唔係就唔會出現自炒呢D情況?

香港腳發作

避狗

大油既 扭少少再比油都已經會擺啦

就係因為個司機嘅技術唔正常

用愛膚堅啦

車嘅問題